大芋用大數據mon住連登

所以連登一捧實死

Old news is so exciting

納指直上萬4！

p.s. 睇下大芋有冇料到

夠膽聽日跌到仆街

連登同典型散戶冇分別

大戶直接follow 麵神咪得